反思下自己做緊咩

咁夜都唔訓

訓唔到 出左去跑步

應該叫咁早都唔訓

瞓唔著呀

哇 有同伴

3點9瞓咗，5瞓又醒返

冇訓過

有心事？

冇朋友

rm起身我訓教

有無搵到原因？

個人摺毒 唔識講野 唔識同人溝通 好難相處